馬斯丹vs Thanos

你地覺得邊個撻手指型d

我

上校